女人做上司真係好撚難頂

最近更年期咁撚樣 乜撚都比佢屌 淨係諗你有啲乜野做得唔好 唔會諗下之前點樣幫佢手
明明叫我今日之內覆返個客 諗住晏就就覆啦 點知又比佢屌我應該朝早就要覆

佢中2你

老女人真係好撚閪

因為你唔識得奶

一開始入去做都奶得好地地 最近好似更年期咁 乜野都屌一鑊

女人已經好煩 老女人更加煩

要睇佢心情做嘢 成日對人不對事

就係因為奶慣左冇左果種激情

你要轉奶法，幾個月轉一次保持新鮮感

講得岩呀ching

依加已經唔想奶 佢叫做乜就做乜 唔會做多

你嫌棄你上司隻閪
比佢知道你唔肯再奶應該會加罰

結左婚未

原本諗住打份工開開心心咁奶就算 但依加奶唔落口

結左 佢老公係隔黎條team個leader 佢地兩公婆既世界就係得公司 慘

又樣衰性格又臭 日日好似比佢玩羞恥play咁

唉 係啊。女人做野 好多偏見

係啊屌

林奠

溝咗佢，服待得佢舒舒服服咪得囉。

係啦 而且又成日簡單複雜化

完全明白

女同事 女上司都煩。又嘈 又中意搵人出氣

佢中意玩你就玩你 你lam得店佢先有運行

全部女人都係仆街黎

女人表示同意
仲有啲male bitch
好心男人老狗唔好咁小氣啦

試過兩份工都係跟女上司

Fg第一份個上司係兩位細路嘅媽媽，可能因為咁所以有耐性啲，我瘋狂出錯都未屌柒我，係日日都聽到佢收班主任電話之後好燥底

第三份工跟一個中女老闆娘，啲comment好mean好難聽又成日心情唔好，同會非常主觀地將一個印象套起你身上。試過一件前員工留落嘅蘇州屎，竟然話係我唔識處理review我啲野時係會打分懶好笑

係咪間間公司都會有呢啲上司或同事

Nursing見唔少嫁唔出 有原因
通常嫁得出都係大學已經拍拖+畢業快速生仔

後生靚女上司又點睇

我係女
都覺得女上司好煩，特別小氣、情緒化

女上司一時時
好既就好好
閪即就閪到核爆

Male bitch可以仲煩過女人
小小野發大嚟搞
又記仇 小家到爆

Gay佢又唔係gay喎
都唔知咩物種黎嘅
斤斤計較
事後又扮大方無嘢

有 d 老細係咁，男人都大有人在
你朝早十點打去人地 out of office
你留個言，諗住晏晝再打
佢就屌你點解唔十點半、十一點、十一點半、十二點再打打到佢接為止
完全唔使考慮對家感受

有3個嫁唔出既中女同事日日例牌lunch time就傾計嘈撚住哂 搞到想訓陣都唔得

公司就好似社會既縮影咁 實有呢啲人 打份工大家開開心心咪算囉 何必呢

男人老狗勁小氣記仇

因為冇人可以屌醒佢 所以咪自我膨脹 完全唔會考慮人地點諗

我個仆街老細都係老女人仲要未結婚
淨係識雞蛋裏挑骨頭 同討好佢上司
為咗立功 搶晒啲嘢嚟自己team
推晒啲人去死 每日mission impossible
做得唔完美就好多說話聽 句句都話你無用
星期六日隨時打嚟要你做呢樣嗰樣
零閬都出email chur你 變撚態

Intern我同另一個跟一個女supervisor
每日番工都會經過我地位
淨係同我講早晨
出event 叫我做貼埋assistant
另一個男去做埋啲濕9位
出埋offer比我 但我year1返唔到

身為女人 我都好認同
女上司見到靚女就會針鳩對人

老女人真心煩

好似sera 個類，紅筋眼啤撚住你

女人表現同意，唔結婚份工就係佢人生個種女上司仲想死，對你既態度五時花六時變～ 一時又西口西面咁

以為自己開post加分身回post

做我女上司嗎

失婚老女人仲閪

借fd ac
唔只女上司啦 老女人做同事都一樣難頂
冇野做準時收工都俾佢串
串我地收工成日衝出去
咁做哂野收工唔走係到做咩
佢自己唔收工係到吹水
成日話我地驚死蝕俾公司

同意

我個兩個男人老細就係咁 好撚難頂

啱晒 我個未結婚老女人老細都一鳩樣
佢自己自chur要人陪埋佢癲
星期六日都要瘋狂炸WhatsApp 要人做嘢
成日套自己諗法落我度 話我做唔切啲嘢就一定係懶 屌你我冇屋企人嘅 要我好似你咁獨家村冇屋企人日日自chur先啱？已經做到除咗食飯瞓教都係做嘢
仆街死啦柒頭 做埋半年儲夠年數就拜鳩拜啦

SSNI-529

我direct manager係五十幾歲呀姐
好好人，可能因為已經過咗更年期
反而隔離條team個gay佬MD (同男人結婚，office有相)就真係好難頂，經常做嘢前唔畀意見，等啲嘢做晒先話唔應該咁做。
利申：Gay

單身 中年 外形崩壞嗰啲最撚難頂

睇咁耐
好似仲未有人講
男上司衰起上黎仲衰過女上司

即係一個男上司衰，所有衰既女上司都可以脫罪

老女人係煩, 但最惡頂係似老男人死廢老仲煩過女人.

心態調整下, 你係唔撚做, 佢咬你呀?

女人做上司都味算難頂
最難頂係有賓州既女人做上司。
一開始同佢共事，只不過以為佢係乸型，但後來FC左佢真係Gay的，幸好呢兩年我屎忽仲保得住。
呢條死Gay佬真係難服侍過d女人，成日都黑口黑臉，好似全世界得罪佢咁，但對住佢自己d上司老細就可以立即笑騎騎。
做事指令又唔清晰，又無禮貌，又鐘意係雞蛋挑骨頭，真係好想屌爆佢屎忽，死Gay佬我總有一日玩爆你菊花。

十個有九個難頂咁囉，要搵D LOGIC好勁既女人先得

中佬做難頂更多

又小氣又白鴿眼
又會話你讀屎片公司請錯人

通常一開始奶完佢
佢就期望有D刺激
咁你得閒就要佢奶下你

利申: 對住個中年女人兩年
近排跳糟 佢唔捨得我跳

成日拋書包
點知英文廢到飛起

每日JD就係要令到人不快
又成日MON9住你方便打小報告

你拎我做野Credit都費時講
死罪：後生，唔細心，唔到位

一齊摸石頭過河，永遠只識ban橋
門口狗

得你有家要養咩

我依家個老細咪就係male bitch 麻煩係上黎仲煩過女人

male bitch真係好撚柒鳩煩
仔都生埋仲咁撚on9

男好女好
但無能力怕事廢事果啲，都係難頂

慘唔慘得過一份工中晒
直屬上司係西女人 再上司係一隻cam嘅male bitch

笑撚死屌到飛天仲唔quit仲要做埋半年

冇拖拍嘅中女真係好難頂

冇結婚老女人仲煩

又一個浪漫的愛情故事開始了

係，workload多幾倍

利申：老女人上司

時也命也男上司都有D成個女人甘煩，睇你遇唔遇到者

靚，醜？

女上司=極品西面港女

你要dum佢，同佢傾下計，陪下佢，令佢開開心心，你日子都好過d

Once佢對你有d好感，其實都唔差

講真，大部份女人都唔岩做大事，感情用事，我係女人都咁講

樓主標題應該打老女人?
我見樓上全部屌既都係上左年紀

呢個真

我上頭就係咁
明明朝早同我講有abc三個task
晏就都未到就打黎鬧我話點解未做曬
都算 仲要屌我點解要跟abc嘅順序做
唔跟bca咁做
佢話你唔好自以為是自己決定個次序
要自己問
大佬你唔講我點知
屌完我之後仲要同其他上頭講話頭先屌完所有部門好撚爽
係咪痴撚線

咁你應該冇事

最錫我

This is

比佢屌吓都算好，我上司屌撚完我做錯野，之後唱9我亂做，做左咁耐都唔識，然後叫我跟佢個方法改，屌佢老母隔兩日又話我之前做得啱，叫我改返晒，喂大佬比你屌兩句有乜所謂，你唔撚周圍唱我先得㗎，而家我原本做啱嘅，但係都比人覺得我做野廢，遇著呢種女人做上司先慘

完全體會唔到，因為未試體有老女人做上司

靚唔靚

你唔識享受姐

我都遇到呢D, 仲係叫你今日完唔到唔好收工,完唔到等收信
最後我辭左職

重點係未婚老女人

單身嘅中年女上司

上司係小氣過女人既男人仲仆街
乜尻都落小氣簿
有野要OT做到2, 3點果d又唔會記住你做左野

老闆係女人難頂，係大陸女人更加難頂
成日用佢個把高音到震穿耳膜嘅聲叫你，一日叫十幾次，叫你做呢樣做個樣，煩到死

後生仲難頂
成日著住條底胸褸屌裙
帶住對眼鏡 淫到仆街
成日走埋黎屌我
我都唔知望邊好

真

屌有d女人好似日日番工為咗喺email作文屌人咁
水蛇春咁長，都唔係為解決件事
有時被cc都覺得辛苦

無圖討論？

女人就係麻撚煩

女人根本唔應該出黎工作

我遇親嘅女上司都好 一係就後生靚女打成一片 一係就媽媽級好有耐性又好人
反而係啲上咗年紀嘅男上司最仆街 日日更年期咁 提佢又當challenge佢 唔提佢又唔記得做漏哂 大男人主義但又老人痴呆 怕無面但又無記性

提佢又覺得你唔尊重佢 喂大佬你都冇尊重我 我點尊重你呀

真...

好撚on9 幫佢將啲要簽名嘅地方貼哂memo又話我係咪當佢唔知話我多餘 之後唔再幫佢痴就真係簽漏名

有仔女女上司＞結左婚冇仔女女上司＞未結婚女上司

未結婚果d仲離譜

Eatable?

如果轉工知將來上司係個D 40歲女人會放棄份工

美魔女 老女人

OK啦
本身對姐姐無乜興趣
你當係中環啲OL咁囉

屌好有同感，
直屬上司同department head 都係女人，一個有仔女，一個未婚，兩個成日俾說話你聽，單單打打，屌人純粹為發泄。

又覺得ot係應份，有次都走到ot咗半個鐘先走，都行到門口，佢叫我入返去聽佢講廢話聽咗八個字大佬你老姑婆無拍拖無朋友姐，我唔係囉

過去啦

Ching你都係有賓周嘅女人？

啲女人真係麻煩

如果冧得掂佢，可以好爽
搞唔掂就慘撚過食屎

利申：做過5份工，加埋跟過8個上司，全部都係女人

未婚都係心理真係有少少問題

啲更年期臭西真係好難頂
做乜都搵位屌 然後話個個都係死蠢 得佢最醒

冇料小氣又要面嘅男上司先難頂，得罪左玩到你自動辭職

只可以講怪自己唔夠高級
利：之前喺大公司做 呀頭係40歲無結婚嘅老女人
有時好q麻煩仲疑似性暗示我
之後發現再係咁有排煩 發奮向上
依家高佢幾級

有咩慘得過A0中女上司？

通常呢啲唔會死迫爛迫
一係就明屌你

唔會好似啲閪婆咁扮哂野
仲要你估黎估去

通常新婚/媽媽女上司好好
single /唔生果啲煩到仆街

TB上司仲難頂

我之前個女上司好好, 又溫柔, 我唔識的野佢會好俾心機教我
就算我做得唔好的野, 佢都無鬧過我
之後遇過D後生女上司都好好, 咩都唔管我, 由我自動自覺, 除非我真係做得好差先會開聲叫我做返好
有條友一個月遲到十幾日仲覺得自己無問題, 個上司仲好聲好氣叫佢準時返工

巴打有冇諗過可能會升得仲快？

女人做野只會靠感覺 唔係睇表現
一句覺得你係咁就咁 感覺行先

依家高級過佢 想幾時叫佢入我房
想屌佢就幾時屌佢

FF: 可能佢求返你呢

咁 .... 我咁努力靠自己升職黎做咩

有家庭既都叫好D
失婚個D老女人世界級

好好珍惜咁好既上司

一啲啲

有個牙姐中意我

我吾系好使做都ok

話吾識就得

女上司大我幾年 每日傾計都好開心

你果個起碼屌嘅係關你份工 關你d output事

男上司好鐘意懶叻9吹天馬行空idea出黎叫人做
成team人認真做完之後佢已經唔記得講過 又up過樣新
話乜乜唔可行佢就會話「唔難點駛你做？」萬能key
但唔做又唔得

今晚唔洗放工

男人做上司但有女人格都好難頂
尤其係果顆玻璃心

十分agger
屌你心情唔好同心情好做既野完全兩回事

好呀

打多左字...

FF: 你高級過佢時，佢又求你個情況

我係女人都覺得女人超煩

好多未到30歲或30出頭已經好撚難頂

遲到有咩問題

救命 係咪所有老女人上司（單身）都係同樣情況？
仲有佢身為女人，又針對返女人，明顯偏心男下屬

呢啲人講是非重勁過啲女人

d 女人根鳩本內心有晒答案同劇本
你一唔跟就屌

好多男上司都煩過女人

m男

試過上司係離咗婚嘅老男人都係差唔多格
又偏見又要人奶 老屎忽不可一世咁
好難服侍

我都有male bitch前上司
做間小型公司都周圍講是講非
做嘢又唔係特別好成日睇低其他同事
我走咗仲講我是非屌佢老味

一個女人已經好煩
我有3個女人 做我上司
煩到阿媽都唔認得 所以裸辭左
頂唔撚順

淨係諗你有啲乜野做得唔好 唔會諗下之前點樣幫佢手

話你知 , 無論係唔係上司都好,
90% 既人都係咁樣

你做 10 樣野, 9 樣好, 淨返1 樣差, 啲仆街就會針對住依樣嚟屌鳩你

上司+9成同事都係老女人
做咗幾年以為會忍到會習慣
點知又新黎咗個老女人同事
每日都煩到嘔 準備辭職

見到後生甜蜜情侶就會話睇你地好得幾耐

唔好話上司 同事港女級都好難頂
經理唔係到果陣 叫你幫手跟野一開口當你狗咁

我係中學學校係社會縮影

已婚冇小朋友嘅中女都好西

見過成個ward冇一個人結左婚

女人講十句 男人一句講完
男人做完就算 女人要雕花
親身經歷

女上司真係好中意搵人出氣，同精神折磨

Ching真係有原因 我出實習得罪咗個女mentor
日日俾佢針 得閒捉我入房發脾氣
搞到我差啲對女人不舉

對上一份team基本上9成女，直屬上司同呀姐都係單身
女上司30歲左右，極有禮貌，溫柔，同聲同氣，係有時兩個一齊追既target 佢忙我會partially 做埋佢果份
但唔會拎我credit ，我日日準時走同佢講拜拜

呀姐30中～尾，外國回流，有少少一時一樣，犯錯會提但唔會鬧

兩個都keep得好好，但都係個奴性種左係到，慣性ot 0.5 - 1 hr

然後五月中公司地震我比人兜撚左

五十肩部新ac

唔好口響響

女人係咁感情用事 生理心理都太敏感/飄忽
所以做嘢效率 決策能力都低啲
所以男女同工唔同酬

好彩個male bitch後尾走左
我啱啱入去做嗰時分左兩條team 唔係佢嗰條
個male bitch 成日擺起個款
係度等人做錯野 小小野就走去篤背脊
兩條team 既阿頭係到鬼鬥鬼 互篤大家啲靚
大佬 我嚟返pt咋 唔好咁復雜啦好冇

有啲男上司都係咁, 但確實女上司比較多

驚忍唔住會望實佢

更年期 好難搞

怨氣好重

女上司真係好睇彩數，腳頭好佢睇好你就順風順水；一開始俾佢標籤咗你成日出錯想翻身都幾難。。。

同意
更年期臭閪真係好難頂
日日心情唔好

Filrt下得唔得呀

林鄭

其實男上司一樣
因為不論男女係香港你個人唔做下仆街/古惑野根本好難上到位

所以普遍做得管理階級既人做野未必叻
但係搶人地功勞同推推卸責任方面一定已經爐火純青

次次佢一出聲我就透唔到氣
好似有嘢壓著心口咁

你個名

番工仲玩連登 想死？

快點懲罰我吧

呢啲真係要落地獄

基佬上司先最大獲，女上司的衰野有整曬，重要男人樣，當正自己係女人，好有要求，我隔離部門就有一個，日日都見到佢係到屌人

中二就可以做人上司

因為唔洗佢自己打

你唔係靚仔

個個腦細都係咁㗎啦

受害者表示非常同意,根本對人唔對事
好心提醒佢又屌你,小小野又無限發大兼周圍唱,鍾意亂咁黎

我個件就係咁

自己d 野唔識做又射落黎
又叫人chur 住人call

新入職個陣射晒d 野落黎一句就叫人做, 唔識問其他人

點知我問其他人都冇跟開佢d 野, 整錯就係度煩住晒

要加埋離婚女上司

勁撚7同意「全世界都係佢肚入面條蟲」

做完一堆野有意見
不停話「唔係咁」、「唔係想要呢啲」
客氣問佢有無話想點整、點改，佢屌9你話「你諗呀！」

呢啲女人係連自己想點都唔知呀屌！

開頭就話你想點做就點點,到交又話唔問佢好唔好先做,做晒又樣樣都唔岩心意,你肚裡面條蟲咩 根本自己都唔知自己想要咩

踩住屍體上位

如果樓主肯屈就啲幫佢奶，升職加人工冇難度

無結婚既仲慘
紋埋眉既
轉工吧

男人做上司都好煩 鍾意男人既男人上司仲煩

特別係上咗年紀又未結婚又要剪齊陰嘅有錢閪女人 著到成身名牌又噴到成身香水 唔鍾意就拍枱大大力閂門

咪有係性格俳街

好既時候買野比你 請你食飯。西就

真係好嘈

想死

好彩我而家呢個唔係咁，20尾，對我好好會好似家姐咁湊住我，我做錯野攪到佢要幫我執手尾，佢同我講小朋友唔跌下點識大呀。
個陣好自責，聽到佢咁講有少少感動

學校曾經有過，兩公婆唔要仔女（係咪生唔到唔知），走咗藍到發黑嘅言論比人爆出來之後辭咗職

咁閪煩會得罪全世界
一定要 credit 返佢

其實有無諗過 係佢地3個行得太埋嚇走晒啲男性
我做男仔見幾個八婆行埋 都會自己走開

3位圍爐取暖既中女中到幾歲左右？

30中女經理對邊個都好和氣好nice對住距年幾冇乜見過距發脾氣

得罪職場老女人，永不翻新。

翻生

空降左一個老女人做上司 又閪又煩 點人做野仲要勁冇禮貌

高手

高傲の女部長

結婚唔生仔果d都係痴線女人無耐性

男上司都係咁

日日俾人針對,對人唔對事,比死更難受

推

翻唔到身 無運行